  \begin{tabular}{|c|l|}
    \hline
    \tabheadformat
    \tabhead{Valor} &
    \tabhead{Descripción}  \\
    \hline
    min\_servers & Servidor con el mínimo número de servidores alojados \\
    \hline
    max\_servers & Servidor con el máximo número de servidores alojados  \\
    \hline
    min\_load\_1 & Servidor con la mínima cantidad de carga de \acs{CPU} en el último minuto  \\
    \hline
    max\_load\_1 & Servidor con la máxima cantidad de carga de \acs{CPU} en el último minuto  \\
    \hline
    min\_load\_5 & Servidor con la mínima cantidad de carga de \acs{CPU} en los últimos 5 minutos  \\
    \hline
    max\_load\_5 & Servidor con la máxima cantidad de carga de \acs{CPU} en los últimos 5 minutos  \\
    \hline
    min\_load\_15 & Servidor con la mínima cantidad de carga de \acs{CPU} en los últimos 15 minutos \\
    \hline
    max\_load\_15 & Servidor con la máxima cantidad de carga de \acs{CPU} en los últimos 15 minutos \\
    \hline
    min\_free\_ram & Servidor con la menor cantidad de memoria RAM libre \\
    \hline
    max\_free\_ram & Servidor con la mayor cantidad de memoria RAM libre \\
    \hline
    max\_custom & En caso de que el usuario haya personalizado el nodo, el mayor valor.\\
    \hline
    mim\_custom & En caso de que el usuario haya personalizado el nodo, el menor valor.\\
    \hline
  \end{tabular}